20歲仔無屋企返

小弟屋企人係深藍奶共廢老，又固執又自大又無知，嘈都嘈過好多次，基本上已經係無撚得救

每次發夢完返到屋企都一定會嘈大交，係出面食蛋捱棍，返到屋企以為有得抖下結果仲要比兩隻廢老失撚晒控咁指住黎屌，嗰種感覺真係好難頂。

所以想問下有冇巴絲有平租既地方可以比呢個乞衣仔訓，目前仲係學生但搬出黎一定會瘋狂做pt照顧好自己，再留低我真係驚有情緒病。
tg:Homelesshi

0’22 開始，香港人醒未？

比較熟既都係中同讀緊hd毅進
我間u啲宿比較嚴唔想搞到人喇

或者有冇手足差唔多情況一齊合租?

push

Push

pish

巴打幫你推下

你本身住邊邊呀？

推到有人幫

幫你推下

東涌

推

推

辛苦晒

推 大家搵人救下巴打 發夢識佢真係企到好前，e條革命路上無左佢唔得。

首先你唔係乞衣仔，你係可以挺起胸膛既香港人

然後... 冇然後 推

推推

推下